去台灣做嘢

本身讀設計，今年gap year. 下半年想去台灣 working holiday。有冇人可以share 下係嗰邊工作有d咩要留意。

你想做咩工作？